# Язык описания логических схем VHDL

В данном проекте показан пример использования библиотеки (package) для задания общих для проекта настроек конфигураций (configuration) для выбора архитектур элементов и задания generic параметров устройств.
